您~珍~惜~食 又要請大家幫手啦！

食吾晒
字都唔識寫學人做議員

吾吾